大圍火炭邊度有平既單車倉抵租

可以放到二部單車？
愈平愈好